著過keen鞋請進

最近買咗呢隻有襪套嘅款
個套話就話訂實 但行耐咗個套嘅腳踭位會突出嚟好似著咗對過細size嘅鞋咁
有冇巴絲試過
遠睇真係好on9

要著襪 唔係會好撚臭

有著襪啊
而家個問題係個襪套喺腳踭位「taan」出嚟
好柒

有,真係好撚on9
成日都要整返入去,仲要最撚on9既係佢會入水